有冇人覺得喺街啲NGO義工愈嚟愈過份

企喺人面前阻住人行㗎喎DLLM
以前嗰啲你無視佢就得

追數呀…

義工？
好似有佣架

全部Agency請番黎, 有人工收

以前十幾歲時以為佢地真係義工冇人工

有時佢地會一日跑幾個NGO, 例如朝早可能著住無國界醫生, 下晏就換東華三院, 類似咁

義工? 義佢老母臭閪

香港人係唔會忘記邊啲一粒聲都唔出既
我實捐比傳媒好過

每次搞我都會話捐梗612

其實想做善事幫人去叫雞就得
因為啲錢真係落佢袋
真係幫到佢
而佢又比返較為合理嘅回報你

即使佢地要比人抽
百份比都比ngo sales & admin cost 細得多
我以深圳唱淫K為例
啲女收五十十五 （即係坐枱500 出街1000 過夜 1500）
都係比媽咪抽50-100
再以元朗企街為例
啲女收300
雞頭都係抽四成左右仲要包埋食住
仲有一種模式就係妓女用500一日租一間房
做到幾多客全部自己袋

點解要捐比慈善機構？

全部有底薪
佢哄到你每個月固定捐款嘅話
至少有一個月嘅數, 佢會袋晒

如果有心捐就自己搵返d 機構, 唔好益sale 啦

其實啲機構都唔好喇
又唔真係幫到有需要嘅人

咪就係囉
上次有個絲打捐咁多年都唔同人嚟

保險公司咁囉

成日覺得佢地喺街截住路人好煩老實講，真係想捐嘅，自動會搵㗎啦。

就好似企喺餐廳門口叫人入去食嘢一樣，想食你間餐廳自然會入去㗎啦，叫乜鳩

班冚家剷根本係人格勒索
講撚到你唔捐錢比佢就係冷血人渣

截住唔比行真係好克人憎
成日隊隻手去人心口面前，其實可唔可以兇佢話你做乜非禮

係捐錢比sales本人
點解要捐比你姐

義佢老母咩,全部有人工架

當佢想行埋黎叫我捐錢之前,我就會話,喂...收幾多佣呀咁落力叫人捐錢,佢地即刻死哂狗咁彈開

參考下呢個方法先

學上面位人兄話齋真係去叫雞無咁嬲
起碼啲雞唔會話你唔幫襯佢就冷血

啲sales貪你心地好就要你捐錢
捐比你做乜有手有腳大把工
真係需要幫手嘅人豆令都收唔到